中共已成功

中共已成功：
- 製造民眾鬥民眾，黑衣人也是暴力的畫面；
- 製造暴力畫面，成功令外媒轉風向；
- 現在似黃背心運動失敗的轉捩點；
- 和理非市民難以長期支持暴力事件；
- 如果外媒及外國人民不支持，特朗普有機會否決美國香港人權與民主法案。

吳志森的苦口婆心：

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

去外國各大網站整個投票
比全世界人投票香港示威者應唔應該勇武打黑社會自衛
講真就咁講咁樣打人冇人會贊成
但若果特登去叫佢哋諗比黑社會攻擊嗰陣應唔應該打人
一定好多人贊成

又一隻左膠亂吹風
和理非都支持反擊呀

黑社會係民眾嗎？

重要講明香港警察警暴

on9 聽吳志森講 一早過左送中條例

勇武可以繼續打但文宣組真係要諗點樣去做宣傳

左膠唔係同路人
希望吳志森同樓豬俾人藍絲撚到重傷

係比大陸新聞拎料去外國整臭我地個名，令美國人權唔通過

唔識英文都識中文掛?
人人都係文宣組，由身邊人開始宣傳啦
不過我諗唔知前因後果既都係得所謂中立派

On9

收皮啦分化撚
睇法唔同意見唔同唔代表唔同路

黑社會唔係民眾啊
收錢㗎 屌你老母失敗撚

國際撚撚知咩料咩

中共想做出一個畫面，香港是內亂，如果外國人或香港不參與運動的普通市民，只會知道香港很亂，是由示威者做成的！

整得臭既上個月汽油彈已經臭撚晒
你要做既唔係阻撚住手足做野
係去解釋呀

你老味我係和理非尋日仲出緊呀
一日未成功都繼續支持
核爆都吾割

笑撚左 對黑社會都要忍讓 班撚樣淨係同黑社會講經 比人打個陣淨係識跪地喊

比人打應該用愛去感化佢?

你唔講咪唔撚知囉
琴晚已經有手足上twitter解釋緊
唔似你係度“輸啦輸啦”

勇武爆路文宣裝修

睇清楚邊個打邊個講嘢唔該

又黎

呢個左膠，算𨶙數啦

唔攬炒，香港人注定冇運行

收中共錢，即係中共黨員啦

黑社會=無牌黑警

bye

咁咪做文宣lor diu

唔係要文宣黎做咩

身為和理絕對全力讚成私了

依家出街問班後生都冇人識吳志森邊鳩個成日搵佢啲片上嚟唔知咩居心

左膠真的改不了

吓 周邊嘅人個個都話打得好 為民除害

簡單問一句

美國會唔會單純因為某國內戰，好撚暴力而唔去派兵支援某一派？

美國掉原子彈 同盟國有冇同美國割席?

打緊仗呀屌
你估依家仲係玩緊泥沙呀?

比人打都唔還笑 仲叫人幫
自己都唔幫自己有咩資格叫人幫你?

冇腦真係冇腦
唔係扮

點都唔可能唔還手

已經避唔到架啦
個勢已經成左
拆都拆唔到
之後會越來越多衝突

你再講就會俾人話你阻膠
前線巴打會識做架啦

提一提佢地唔好火上腦
頭腦清醒就好

都要聽一聽

佢要造你使撚搵料 作就得

吳志森落場俾人打下先啦

屌你老母 和理非既作用就係文宣掩護勇武
唔係篤灰指責
少少野都做唔到

關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

群眾鬥群眾係中共治國方針呀

好撚煩，中乜撚野計

收皮啦 吳志森 呢種左膠做過D咩 成日企道德高地批評班做實事嘅人

比班收＄打人嘅 社會垃圾打

都唔還手？on9定弱智

樓主左膠中計撚

真係屌出聲，我係香港人，我唔係勇武，支持「先動手」既藍屍

比人打唔通唔還手咩

我們【香港之旗團隊】好想集合大家的意見及設定，去創造一枝能代表香港嘅旗！

【香港之旗設計大賽】
活動會分主要兩個階段
階段一：收集設計
大家藝術人/設計師可將設計發送到電郵：
hongkongflag2019@gmail.com
/ 或TG: @hongkongflag
1. 不大於1 Gb 的JPG 檔案
2. 連同你的創作意念 (不多於200字）
3. 所有投稿都會以匿名發表
4. 必須要是原創

階段二：全民投票
到時會於合適的平台，供大家投票
(詳細資料，之後公佈）

香港之旗，由你決定！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
-----------------------------
想討論？可去以下TG group:

唉 好撚煩呀
最好就乜柒都唔做喺屋企打飛機就最撚啱班傻閪心水
又唔撚柒閪洗中計啦 係咪呀
好心班閪人用下個豬腦啦 對準政權咪得囉

我同你講啦，佢哋根本就冇成功過。

佢只係成功咁喺國際間暴露咗一國兩制可笑之處。

Ok blocked 樓主 88

死撚開啦左膠

我地要用愛感化黑警同藍絲

可惜樓主已失敗

先撩者賤
制度 實際暴力都係對家做先

宜家唔係民眾鬥民眾，係抗爭者對抗黑社會保護無辜市民。
我見唔到民意轉向嘅跡象。
警黑勾結嘅情況下都唔自衛，真係旨意上帝救你？

和理非市民難以長期支持暴力事件

應該好多人都支持
如果唔明應該要宣傳

樓主係天真定弱智

收皮啦, 本身唔還手係希望報警拉左打人條友,但依家警察去左邊? 拉既係比人打果個既時候, 唔通比人打唔自衛? 呢條和理非,有上過最前線? 剩係識得把口? 有無D咩實際建議?

合法自衛
人地唔打你 點會主動打人
好地地係唔會打人
叫收錢做野既撚樣收皮先

宜家仲講民意？
樓主係咪訓撚左

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

我只知跟佢果套送中法肯定過撚左

你問下外國人 市民俾恐怖份子打 要企定定？重點唔係打返轉頭 係佢地唔知 我地要做既係文宣 唔係企係度俾人打

呢啲都係宣傳嘅重要性

亂咪亂lo
過人權法是唸住好嚟好去，佢是要搞到攪炒沒計㗎

講咗十鳩幾次 黑警黑社會政府係同路

一係左膠一係五毛狗分化撚
不推文

有邊個國家爭取民主既時侯係冇打人

左膠 block

討厭暴力嘅依家連藍果邊都唔收你
你不如介紹下歷史上邊場革命
係叫幾句口號就成功？

我勸你快啲投胎
好彩嘅去到北歐果啲和平地
果到先啱你

sor 更正：鄉黑同福建佬 唔包香港正牌黑社會

用念力抗爭

試吓唔好再放吳志森上嚟？佢已經係左癌末期，做咁多野就係搞散運動，根本唔係咩同路人

好囉好囉
任人打， 拉人鏈，唱唱歌
民主就會到㗎啦
天跌落嚟㗎嘛

聽劉細良好過

補充一下 可以唔同意見 但唔可以割席

又話割
今日個民調先話過半港人比0分警隊

外媒未必知 就連now都係報「不同意見人士發生衝突」
文宣要重點講係黑社會引發衝突
如果唔係我地真係會失去國際支持

push

廢伯上多啲網睇下外媒講乜先好無？

屌你老母標題黨

事實係要keep住/再加強宣傳比外國人知咩事，唔係唔還手

多謝前線無放棄冷氣軍師

又想打不還手？屌喇
冇人反對還手呀

要睇住手足比人打到仆街 我情願打到人地仆街

全錯，我認識嘅和理飛全部都覺得勇武太仁慈

收皮啦，民意無逆轉呀
大部份支持者都認為係正苦同popo搞出黎

請善用不推文回覆

左膠又好心急

因為冇得大愛嘉年華

如果呢d野發生係兩個月前咪會逆轉
今日周圍都聽到人講 唉d後生俾人打左幾個月 終於識得反擊 打得好

屌
佢講撚左輸呀民意逆轉呀九廿幾次啦
政治潔癖到少少野都接受唔到

不過佢講野有唔少淺黃聽，要小心處理
文宣要做推廣，前線要做得更有目標

最緊要文宣組要幫忙善後.

反而叫打死佢 抵死 最大聲既係師拉

推

即係話，要打老解囉！
問題係：點打？
回家睡覺就解決？

呢個係死局，還手與否

除咗打返轉頭仲可以點
比佢地打死?

和理非表示點都唔割！我愛勇武！

文宣

岩，核彈都唔割唔係講架
要去幫手足解釋架

食屎啦吳志森

五毛樓主已追蹤
你開親post一定會狙擊你

應該將事實向外說明，就係香港警已經唔會保護學生，縱容黑幫打學生，唔執法，學生無奈要作自衛自保

樓主係民主撚 失敗撚 同 中計撚嘅混合體
大家睇路

民？邊撚到民呀？睇過？

烏克蘭搵打手打示威者你會唔會話係民鬥民？同支港搵廢藍打手足有咩分別？

邊撚到民鬥民呀屌你老母？

文宣唔撚識做野？喺到dum春話中共贏？

Hide Blocked User - 熊貓

民意撚

核彈都唔割

有Twitter 既去做多啲文宣

只要你全香港人企硬，就唔會有事
只係你既心魔

叫本地鬼佬通知所有外國朋友！美國個D最好！選票呀！

文宣方向：福建黑幫襲擊記者市民，警察拒絕執法，市民行使自衛權及公民拘捕

躝啦 左膠今時今日仲唔化

白人睇到笑呵呵, 尋日呢D情況=球迷騷亂, 又名Saturday

依啲撚樣正仆街黎

自己就要畫面靚靚好撚悲情但又唔見佢出黎以身擋福建佬鄉黑老黑蝗藍絲洗腦廢坑，完全當正出黎支持果啲人係condom

而家支持者見到班柒碌一仆一碌唔會反感之餘仲只會覺得好撚爽，你話每次出黎都要怕俾班撚樣黑哨下打同非禮冇還手任佢玩仲愈玩愈離譜失人心啲，定要班撚樣付出代價失人心啲呀

再講依渣係撚群眾呀，你估西人未見過其他獨裁國家動用黑幫罪犯做污糟野依啲技倆咩，佢地未見過去佢地國家fing自己國旗搞佢地國民咩

條撚樣食屎啦，係咁放依啲風，係咪好怕班搞手蛇頭賠安家費賠撚到要走數著草呀?

以適當武力行使公民自衛權

負皮 上一頁
善用不推文

The fury and aggression of protesters tonight must be viewed in the context of everything that has happened before.

1. The Chinese Communist Party hired numerous violent thugs to attack Hong Kong citizens. The reactions over the past three months have been very restrained with citizens seeking to avoid conflict by separating out the attackers. However the effects were less than ideal with ever-increasing aggression on the part of the attackers, for example the indiscriminate attack in Yuen Long on 21 July; stabbing and puncturing a young woman’s lung by a Lennon wall; kniving and permanently crippling a protester at Tsuen Wan, .. etc.

2. Collusion between the police, the government, and gangs: Citizens have upheld peace and trusted the rule of law over the past few months, and have chosen to call the police when attacked. But in contract the police have turned a blind eye after arriving on the scene. After the attackers were done brutalizing our citizens, the police had unbelievably escorted their exits while arresting the victims, sometimes even making charges against them. This could be seen in multiple districts on 14 September.

3. Planned Attacks: Most perpetrators are equipped with lethal weapons such as knives and metal bars when attacking non-confrontational citizens. It is only with nothing to fend for themselves, and combined with the above history that protesters are so furious and aggressive, leading to what we saw today.

Should such scenes cause distress among members of the public or our supporters overseas, we, Hongkongers, hereby offer our most sincere apologies. We really don’t know how to protect ourselves. After seeing how our old and weak, women and children are treated with violence again and again over the past three months, we finally had to resort to something that we wanted the least. Let it be stressed again that when not being attacked, protesters and citizens will not use any force as a means of self-defence. Please forgive us. May peace, freedom, love and rule of law but return to Hong Kong.

Yours,
An ordinary HongKonger

和理非鬱結咗咁多日，琴日先舒服返小小

好心樓豬唔好成日聽死一啲意見啦
上FB睇吓幾多人支持啦
聽佢講？7月1後就玩撚完啦
佢呢啲勝利球迷
好似71咁
衝之前係咁屌人衝
衝完有啲啲成果就係到讚

呢個諗得過，講晒成個情況出黎比全世界評理

explain

你覺得自己打緊仗
外國人睇覺得你唔識打仗
你想靠唔同群體支持萬眾一心對抗惡勢力對抗高牆
自然就要顧好多野好多忌違 唔係得拳來拳往先叫打仗
原本場運動一文一武係好事, 但依家武果邊自己越行越遠
由9月開始場場都有縱火拆站, 咁文果一邊自然就縮因為佢地都怕左勇武
走出同溫層睇下原本好多同你地一齊行既黃絲已經唔出黎
唔該武果邊控制下EQ控制下手段, 咁場運動重有得走落去

屌你老母

藍絲、政權、黑警、港共、中共都係一個整體，無話對唔對準焦點

三毛中計撚

用藍衫打香港記者,外國記者出手保護,
藍衫連外國記者都打先至被黑警禁低去解畫

政府
黑警
黑社會
藍屍
全部都係敵人

完

我提議咁啦，啲唔贊成私了嘅朋友組自衛隊出去比人打，又或者出去試下報警解決，試多兩次佢地就會贊成私了

整返個香港人畀藍絲襲擊既合集
話畀世界知我地容忍咗幾耐幾克制
係班廢老以為後生仔好恰，唔會反擊就得寸進尺

er...
我想話外媒有報導事實唔代表已轉向
黃背心革命同我哋嘅武力程度相差十萬八千里
警民雙方各有死傷
唔好郁啲又話似烏克蘭郁啲又話似黃背心
唱首歌又話似雨革
不停咁肯制自己行動搞到行動戇鳩鳩咁
垃圾post

唔緊要 我核彈都唔撚割既!!!!!!!

所以我們真係要 ....
止暴制亂 ...即係要快...秒鳩佢哋
人數差少過3倍就閃 .... 夠就報數 ...
出手 手足走了 ,另一批手足 就札起佢哋
打完走= 打鬥
打完札起 = 制亂
(我哋不出手 ,佢哋都會 找人做完整場戲)
(人數少 真係散水先 ,不要比人打完 再被拉)

死左膠收撚皮啦

我係和理非 支持私了 但 中年和理非 未必接受

係喇係喇
左膠最想人一齊唱歌唱落去
跟著美國會被感化黎解放香港喇
屌你老母

再次證明 左膠禍國

收皮

左膠死全家

外國人見你地俾人打咗三個月都唔還手先覺得奇怪吳志森就算數啦大中華左膠

黑幫=\民眾

主席有云
敵進我退
敵駐我擾

而且攬炒派表示：快啦

即係要由得佢哋打我哋？

呢個post又玩分化

樓主唔好出街阿 你咁和平 一陣死係堆福建佬popo就唔好啦
留係屋企 等我出去 放心 唔死人

我覺得重要嘅係要加強對外文宣，搶話語權，而唔係呢樣唔做得嗰種唔做得，否則對家只會不斷用文宣抹黑

之前都有睇下佢d片 最近真係覺得佢進化得有d慢 已經追唔上依場運動既變化 好心佢講少兩句當幫忙啦！

完全封鎖>上一頁

根本係睇你點形容被打者

你殺一個十惡不赦既人 你會係好人
你殺一個手無寸鐵既無辜市民 你就點講都係壞人

呢個世界唔係絕對

捉住搵警賊?

佔領機場，唱香港國歌，揮香港國旗啦，但呢次唔好走，到呢個地步仲驚咩被捕，法不治眾，真心為民主自由拉一百次都要出返黎抗爭

負皮 block 起底 不推文回覆

佢根本未行過去前面勇武第一線

唔私了，俾人打完再去搵黑警拉自己？唔好白痴啦，如果仲有公義，邊個想郁手？

整乜鬼臭呀 美國都話好大機會過呀

成佢老母
不割就不割

例如呢個情況，文宣就要解釋點解會私了（對家係黑社會等等）

咁係咪要企定俾人打

係咪比人打死都要唱詩歌呀on9

垃圾

分化 勿推
大家方向一致
手法不一
兄弟爬山
各自努力

好簡單一件事

你比人打果陣會捻遠在美國既人點睇你，舉高雙手任人打/逃走然後被追擊十條街，定係揮拳保護自己?

我地依家要做既事係將我地點解咁做既原因話比佢地知，因為鬼佬真係唔知香港太深入既事，我同個德國FD吹水佢都係唔知道點解會打黎打去，要解釋黑社會打人，呢班人係收左錢既支國人/黑社會，D狗唔會救人甚至縱容同合作，冇人救到我地所以我地要揮拳自救，咁佢地先知我地唔係搞事，而唔係一味話打人唔好睇點點點。呢個就係文宣既力量

我只係知道被人打 就要還拖

話唔好還拖個D 快D組隊去藍絲前面被佢地打
記得唔好還拖

點解依喲post就上熱門
你班唔係P牌好好用下不推文回覆好唔好

岩呀

佢左膠就不嬲架啦

目標一致就夠

今日都有手足開左個post講吳志森

大家可以搵黎睇下 入邊都算理性討論

唔好傻啦，你睇烏克蘭死咗千幾平民對百幾警察，而家回看歷史又點睇？

呢D垃圾就咪撚post出嚟啦

記得用不推文啊
我岩岩都唔記得

咪撚on9啦
不知幾多人支持反擊

我唔知你有咩企圖
咪撚亂帶風向

Hi左膠

咁果個係之前既 下個就見真章

no pust reply

冇人割 我地只係自衛

屌咪on9啦
重點唔係打唔打呀, 比人打一定要還手, 如果你自己都口保護自己,你憑叫人幫, 人地幫完你你都冇辦法保護個成果啦

而家係和理非戰場, 係文宣戰爭呀, 打完人咪洗太平志囉, 上去國際媒體話比人知手足比咩人打, 點解會還手, 街坊好支持還手

和理非唔係行左就算架, 得閒上黎尻up 不如上 Twitter留多2 個言解釋件事啦

吳志森呢班老屎忽係掂既, 香港唔會搞到今時今日, 要一班十幾歲細路上前線抗共
係街見到個乞兒, 佢教你點樣做人, 你都唔會停低聽佢講

淺藍變淺黃既說話要聽。

依個係對家策略，鄉黑進化左唔穿藍絲/白衫/紅衫。
專恰女仔、記者，然後走去人多既地方，
一還手記失分。

鄉黑通常一下都係偷偷地打，等你地拍唔切片，
之後口角挑釁大家，粗口問候，想你還手。
又知你地唔會打死佢地。

成班垃圾買晒保險去呃錢，
如果我地可以令佢攞唔到保險就最好。

我支持噴漆哥哥教你顏射，傷害大，
沒表面傷，我覺得依招最好。（淋紅油都可以）

左膠唔係同路人

武力威懾對警察冇制服力，只有愛至可以令手中扼槍嘅警察投降強調非暴力解決問題嘅人嘅邏輯真係好好笑，好似生活喺平行世界咁

起完底

又一個中計撚

條友搞分化？

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

屌咪on9啦
重點唔係打唔打呀, 比人打一定要還手, 如果你自己都唔保護自己,你憑咩叫人幫, 人地幫完你,你都冇辦法保護個成果啦

而家係和理非戰場, 係文宣戰爭呀, 打完人咪洗太平地囉, 上去國際媒體話比人知手足比咩人打, 點解會還手, 街坊好支持還手

和理非唔係行左就算架, 得閒上黎尻up 不如上 Twitter留多2 個言解釋件事啦

我係和理非，尋晚好心涼

exactly
比人打唔通唔還手?
群眾鬥群眾呢個畫面，冇錯係難睇
所以文宣方面一定要帶出個訊息
比人知道呢D 衝突既原因係因為黑警唔執法

垃圾左膠

係喇係喇，比人打果陣企定定唱歌民意即刻升撚到200%但係最尾又咪輸，膠少陣喇屌你老母，而家仲講民意，係咪比popo打撚壞左個腦呀？

暴你老母
你望清楚黑警咁多個月以黎做過乜撚
你望下今次運動幾多香港人因為黑警同政府
冇左隻眼, 冇左前途, 冇左金錢, 冇左健康, 甚至係冇左條命啊
勇武派做既野都唔及對家萬份之一咁過份啊, 你同我講暴力?

成撚日話民意民意
你真係當香港人on99?
大家有眼睇架屌你老母

不分化不割蓆就識講, 市民比黑社會打嗰陣又唔撚見你出黎屌?
依家勇武終於肯自衛還拖你竟然走出黎話中計? 屌你老母啊?
係咪見到有同路人比人打應該由鳩佢, 咁就最撚醒目唔中計?

死阻膠成撚日以為自己就係民意
冇人care你班柒頭皮點諗啊屌你老母
你望下你自己, 離地離撚到就掂到月球架喇仆街

今日已經唔止一次貼吳森段嘢。

成日loop 嚟做乜鳩？

講真
勇武都玩哂各類魔法，好心和理非返到冷氣房就幫手玩下文宣洗地啦

所以話秀才造反，十年不成。對住班畜牲仲以後可以用教化形式制服，喺佢地眼中你只係on9一個

黑社會人人得而誅之

各位手足冷靜

又係分化撚出未地方呀 日日都諗唔同目標想分化我地

記住 對方只係提出論點 建議

唔同意既朋友 我覺得聽日打上去佢個節目慢慢討論

出得黎 大家都係手足無分和理非定勇

簡單一句, 你被黑社會打, 你會揀還手自衛定繼續捱打?

食屎啦
咁撚叻你出去比藍絲斬完唔還手贏個光環返黎先出post啦

佢地有呀 如果唔係你估邊個會1am係twitter 打國際戰線同各位打五毛

唔好比佢地分化大家 有唔同意見可以講 大家討論

兄弟爬山

你唔打都日日吹風話嘅示威者周街打人㗎啦

記者都俾人打既時侯 譴責有冇成功過？

黑社會係政權既延伸,就如黑警一樣,並唔係民眾

依家咪用緊titushky去類比班福建幫，話示威者被人打先制服佢囉，你咁得閒可以開個twitter ac幫手

外媒其實都知, 搵黑社會打人係極權慣常做法
頂多係睇下點做得好睇少少
而且會出黎攪事既並唔係想像中咁多
有好多都出現過好多次, 真係收多幾個皮就可以破到依招
如果所謂人民鬥人民係無可避免, 咁只要快快手鬥嬴就可以,
唔好拖咁多個禮拜

yes together

佢仲用幾十年前左膠思維睇今日嘅革命？好L心嗌

身邊上至80幾歲下至十幾歲嘅和理非都讚緊勇武唔好諗到和理非咁無腦好嘛

大家得閒咪去fb twitter d新聞page幫手解釋下，最好貼多d福建同警察攬頭攬頸圖，佢哋唔係藍絲咁蠢，睇到證據會明

勇武出手，和理出口，兄弟爬山，各有各做

順帶一提，我今日返到公司，接受唔到火魔法嘅淺黃阿頭大讚私了「一早要啦！如果唔係班藍絲愈黎愈痴線！」

成日話外國見到唔好睇
咁係因為人地唔了解點解會反擊
做多啲文宣仲好 再吹和風前線比人打死架喇

做咩頭先一個PO屌完沉左又出多個?
推完劉細良到推吳志森?

所以話佢又好似唔記得TG啲味，要搵佢食多次先得
大佬，比人打左三個月先還手自衛仲唔夠克制咩
學班紅絲講，如果係老外，開左槍啦仲同你講形象

但係佢係段片強調過佢朝早電台到比人係咁屌過
佢而家又再講某程度上係種external attribution
簡單啲嚟講姐係同自然講自己冇做錯到

但點都好，佢最大問題係佢唔明白自己嘅角色
成日話自己係outcome oriented但係又唔理解自己作為政治公眾人物
係事後過大批評己方行為嘅負面影響
學尋日引述一位老外記者Tweet個巴打咁講
當警黑合作縱容暴力嘅情況下
使用武力還手係好合理嘅事

再者尋日叫福建幫出嚟個段片其實反應到連對家都覺得我地好蝦
大佬，call馬呢啲要係事前做定先
佢而家係敵眾我寡嘅時間衝入敵人群先call馬
一係弱智一係睇死我地唔會還拖
就係因為我地一直以嚟冇用到合理武力
所以先會不斷出現我地圍人嘅畫面

點都好我地而家打緊嘅係生存戰，等緊嘅係新疆式民族大清洗
冇本錢去清算，去分化啲左膠
唯人希望有人屌醒到佢啦
唔該，如果真覺得合理性係賣點嘅話
諗辦法去說服啲藍變黃仲好啦

要打大佬香港人一個都不能少

篤灰未見到，指責就見你做緊

DLLM, 呢點我真係真心覺得我地輸比藍絲。
你睇藍絲幾L團結，你幾時見過藍絲,白衣人，popo打完人會話失民心，分化同割？佢地只會話打得好，打得唔夠大力呀！

佢地之後會做咩？做文宣呀！支援佢地既'前線' 呀！一係就屈9我地（唔建議跟，因為淋病每次講大話被人踢爆會更失民心，我地會失去支持），一係就放大我地既問題，轉移視線（跟，做大佢），你睇藍絲d文宣同點樣對14億人講就知。

輸？我地多d你呢d咁既人，講廢話唔做文宣，內鬥，分化，我地就真係輸啦。

兄弟爬山，各自努力，不分化，不割，互相幫忙！

睇民調啦低智森

On撚9

你睇呢個散播失敗主義 jm9 佢次次老話民意逆轉㗎啦 上次機場又係咁 紅隧又係咁 你仲聽。。。

一上Twitter就知

老啦,時代係要改變同進化
比人打左咁多手足兄弟
女手足比人姦都重要左膠上身???
世界同情你???收皮啦香港左膠

比人打就還手,呢個先係保護自己
法治已死

我係和理非
我永遠支持勇武
任何時候 任何情況 都支持勇武

如果你要嘅民主係可以睇著手足俾黑社會黑警打死打殘，而對家仲可以笑你班友廢嘅
咁我寧願唔要民主，但可以懲戒班仆街
而且你唔反抗，唔代表你可以贏，而係令你最後一啖氣都無埋

同一招對聖鬥士係無用㗎！

放條721比佢地睇算啦
外國人更加快失憶

剛剛睇完吳志森先生最新放上ＹＯＵＴＵＢＥＲ嘅評論。

繼上次評撃７／９美國領事會遊行，中環站突然自焚後（因為有證據顯示當天有警察臥底潛入，所以誰是真凶真係無從稽考），再一次評擊１５／９前線勇武嘅激進行為，佢聲稱用成件事嘅大局觀去睇，話前線放火、破壞黨鐵設施、私了福建佬，話個畫面好肉酸，咁樣會流失淺黃同中間派，和理非當日撤退唔到，少咗和理非遊行；焦點變咗人民鬥人民，會好似法國黃背心咁樣失敗收場；甚至會中止外國嘅支持，阻礙美國人權民主關係法嘅通過。

首先，警方動用嘅資源、裝備、武力程度方面遠遠超出示威者可以動用嘅嘅武力，鏡頭前，警方一次又一次對示威者，甚至無辜嘅路過市民使用不必要嘅武力，不斷製造血腥畫面，在鏡頭後更加不敢想像，８１１、８３１慘案、新屋嶺集中營事件，我想問邊個畫面更加殘忍核突。

第二，話擔心淺黃嘅流失，我想講如果因為一啲較為激烈嘅畫面，會令中間派、淺黃轉邊，咁真係好可笑，示威者嘅激烈行為會比起三個月嚟積埋嘅警暴問題更加有影響力？依家濫捕、被打嘅情況，係連街坊同花生友都中招。而且吳志森先生都指出香港人好怕輸咗今次面臨清算，咁既然係咁，淺黃、和理非點會轉邊，佢地只會行得更前。另外封鐵問題，封鐵權利係警方、政府同黨鐵到，防暴已經係黨鐵到佈重兵，關前線勇武咩事？

第三，吳先生擔心前線勇武變咗黃背心口咁，到處打名店搶劫，好心啦！示威者入咗立法會攞完汽水都畀返錢、啲前線寧願自己捱肚餓都唔想問人攞飯卷，尋晚岳先生一命救三人，多次前線以身擋路被捕，等其他手足可以撤離，請唔好再質疑示威者嘅品格情操喇！

最後，吳先生唔好當美國佬好似你咁，人地有大局觀，睇野好通透，唔會因為一兩個畫面就改變立場，之前維吾爾人嘅抗爭手段比我地更加激烈啦！外媒更加唔可以去自由採訪，嗰到嘅消息更唔流通，最後維吾爾人權政策法案都可以照樣通過，我唔相信美國人權民主關係法會因為依啲雞毛蒜皮嘅事唔通過，如果係特衰政府就唔駛咁頭痕啦！

繼續鳩坐唱歌先會贏㗎

食屎啦

叫左膠收皮啦
俾人打變被人告 唔私鳥可以點

睇完你個reply再望望樓主個名

唔好咁多廢話，比個更好既方法我，否則請收皮

家陣要做係點同國際解釋， 爭取支持，講返轉頭有咩用
但佢都係同路人， 佢作為左膠代表都無割我地， 我地都一樣唔割佢！

我又真心無聽到呢便人鬧打人，我朋友普遍覺得揼7班仆街就啱，打得好！
反而係放火就觀感差d,大家要收斂下，唔好燒黨鐵入口

成功你老母呀

依隻老野 唔好再嘈啦

究竟邊度人會用「那時」

又係左膠民意撚，做咩都轉向

係呀 共產黨最開心添呀 死左膠

左膠有腦就唔係左膠啦

樓主分化L

佢的確很膠，係有道理但無理解或唔明白前線抗爭者感受説話語氣重左。我係和理非，我承認唔會明白曬所有前線，見到D福建幫無差別打示威者，黑警放生濫捕濫打超氣忿，見到示威者私了真心覺得大快人心，但我有擔心錯手打死人。睇完森爺講，雖然覺得佢有道理都有D嬲覺得唔還手唔通任人打？留手又有可能嗎？唔講運動影響，我只諗死左人班示威者就會被仆街政府告謀殺，我唔想見到，大家可唔可以有節制還手？

至於放火，我深信唔係示威者做，因為咁早會令到少左和理非出同地鐵封站出唔到，今曰黑警林志偉仲話要用真槍實彈會更影響下次活動人數。其實放火意義不大、觀感差同可能傷及無辜，可唔可以有默契唔做呢？即使有鬼做都唔好跟住做，而且要諗辦法點樣補救。

前線克制唔到憤怒我會理解，不過如果個運動唔能夠成功，制裁黑警同林鄭政府呢件事就永遠冇希望。

你已失敗

唔好主動
但一定要自衛！